黑社會多區行動，擊退黑社會不是警察，而是示威者！

元朗事件成班防暴晌村口都唔拉人，返而惡形惡相對示威者。北角荃灣一早已有人話有黑社會，警察冇理由冇情報。

更重要係示威者擊退黑社會，而警察只係會擊退示威者！

警察=黑社會

黑警同黑社會都係同一個老闆，不要分那麼細

田二少話佢通知左警方
警方亦已知悉

我地可以全面互相利用
我地擺佢上枱 佢賺佢既選票

打黑社會要仁慈？
依家我哋有監獄困住佢？